美參議員斯科特：我們不能在中共侵犯維吾爾人和香港人權時不採取行動

又點？